有咩後衛係貨不對辦？

Stones 今季黎講一定係
Walker 未知 就佢個價黎講一定係貴

仲要Danilo 踢唔出身價 波圖黑店非浪得虛名

橙
矛人回

屌你老母唔撐場

CP3

係 打咁多年決賽都冇

文瓜拉

買左幾$？

曼城果堆

多得高登會然燈住哂

依家去左邊

Woodgate

奧達Mandy

公司ok 啦

Walker

普巴

torres

大衛雷斯

洛夫暈

N_Bendtner

文加拉 高薪大隻廢柴

波叔

不過不失啦
係國家隊先會多啲鳩野

最掂係佢

Lonzo Ball
Tier 1都bust